[旺角事件分享] 關於朋友深藍父母遭遇，充份體現針吉到肉至識痛！

剛才同朋友傾電話，佢父母本來係深藍入士，總之政府做乜都o岩，上次撐警遊行冇錢收都有去果隻，成日講警察係維持治安，一定冇錯，一定係d人搞事至被警察打。
今晚佢地去完旺角飲，返到屋企媽媽聲，追問之下，佢阿媽講原來散席行出門口就有班警察衝埋黎，個個凶神惡殺想食人咁款，其中一個喝佢地留o係街做乜，好似想作勢推佢地埋牆，個老豆可能因為飲完兩杯，就大聲鬧返轉頭，話飲完梗係o係度啦！仲嘈多幾句，之後酒樓另一批賓客行出黎，班警察至意識到搞錯人，但都係凶神惡殺咁叫佢地快d走，唔好留低，唔係轉頭拉晒佢地！.....
佢阿媽講完之後，個老豆就講"佢話點就點呀？點解我唔可以留低？"..... 我朋友就一句掃埋去 "好地地警察點會咁對你地，梗係你地搞事，人地至揸正黎做啦！"... 個老豆聽完之後當堂冇聲出，涼都冇沖就走入房，到而家個幾鐘都冇出過黎！

真人真事? 係就搞笑

一直睇搵緊 好人好姐 呢4隻字

係好機會, 連市民都搞
做好文宣, 挑撥離間

係咪真先

笑咗 希望唔係飛機文

好撚出奇咩
所有黃絲全部都係以前俾針吉過
仲愈吉愈痛

絕對真，朋友話都忍得佢地耐，近排每晚食飯睇CCTVB，兩老都日日鬧d人搞事，朋友試過忍唔到，拎飯餸入房食，聽佢地講野完全食唔落飯。

個男既係咪光光地頭

唔係，七十歲多少少，滿頭白髮，低級退休公墓員。

無論真假，我地應該要令呢 d 事多 d 發生

頭先睇直播有個男人行出黎就咁岩撞正差佬清場以為係你朋友

可唔可以用佢第一身寫篇文！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好有用！

可能都係飲完散席既人，朋友話大部份老人家。

求寫文傳fb

要比警察打一身 同拘捕 先可以證明自己愛國愛黨 深藍絲

真係笑撚死，又未親眼見過，以前仲要死撐

所以游擊佔路其實可以令深藍覺醒？

一定好嬲

想知後續

推

有義士比狗帶咗上黑色私家車
有冇人知道佢依家點？

救巴打

既然有機會就文宣下屋企人喇

佢地而家應該訓晒，我會繼續跟進，聽晚再問佢點情況，因為實在太好笑！

唔理真假 share咗先

push

留名跟進

諗到計！
如果有人屋企人係深藍，下次有遊行就帶佢地去附近食晚飯

笑撚死

正常 通常諗完駁唔到 一係無理屌返你 一係就唔出聲算

冇啦啦警察叔叔點會咁惡
一定係啲死廢老搞事
建議你朋友早午晚講一次，每日不停輪流廣播
講撚到佢惱羞成怒先好停

好人好姐

過兩日又會loop 返
d 廢老個腦function 唔到

Deep Blue We Connect

唔會 廢老好記仇

黑心都要講
係市區最易幫警畜拉仇恨

我身邊不少淺藍友由616開始次次出

不再與為伴

不能不推

香港就係太多呢d人，而家比針吉下係好既

留名

push, 靠你感化佢地!

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

睇到好爽

型喎condom仔幫手connect

今晚好多材料做文宣 請好好利用！

你老豆係咪入咗房幫班警犬諗緊藉口？

實會話你哋唔示威班警察點會出嚟兇人
一定係因為你哋搞事
佢太情急之下先會咁

係咪佔唔同地方就會遍地開心班狗會得罪晒所有市民..

仲要如果得閒圍下警總挑釁下佢地佢地應該會得罪得仲快..

如果可以嘅話，可唔可以請uncle 錄段片講感受？

加埋去撐警嘅相，我諗一定可以拉唔少人由撐變反警

可以寫翻個老豆角度版

早知拉埋老竇老母去

Op請keep 住update

小心世伯睇唔開

朋友話唔係念在係自己父母，一早趕晒佢地出街，反正住緊間屋係佢買，佢地近年成日話國家而家咁好、咁富強... 不如趕出街叫國家俾樓佢地住啦！

即係應該夢遊果陣叫定深藍父母出街比狗屌醒先岩

寫堆警犬版

聽完你朋友咁講仲更加谷九氣

抵啦 燒埋身啦

一齊共享做香港人嘅榮耀

狗改不了吃屎

[宣傳] 要將d惡行剪好哂一段段咁傳出去
將d片剪到30秒至一分鐘左右
先多人會睇同方便廣傳
就咁放條水蛇春咁長既直播片
係好難傳播開去

如果今晚多啲藍絲係旺角就好

俾佢地見識下心目中好警察真面目

佢老豆，唔係我，我老豆解放後逃難黎香港，不知幾憎支共！

有時見到呢D垃圾真係幾想if we burn, you burn with us

呢個要文宣

老老實實唔好打飛機，香港人金魚記憶
好快唔記得

重點佢老豆係咪仲撐班差佬先

希望係真事

今晚好多好料

我都係咁對朋友講，雖然佢老豆今晚咁谷鳩氣，但遲d中秋收民賤聯個月餅，好快老豆姓乜都唔記得，廢老特質係有奶便是娘，到時又對政府歌功頌德！

推
又一篇可以post去藍絲group

下次去個藍絲領地會唔會好D
睇D狗無差別驅散可以食下花生

希望係真

真定假都好, 傳左去D廢老group到先
作埋打完麻雀, 比人拉左番差館之類版本
反正佢地都唔會fact check

記者朋友又要辛苦你地。

你朋友講野真醒目

啱架喇，警賊繼續無差別攻擊啦，全力支持香港警賊a.k.a 有牌爛仔全香港嘅人都打

我地每星期就唔同區都搞遊行，睇下你打得幾多個區

點樣係酒樓傾傾下變番房沖涼？

但本身應該冇諗過今晚結果係MK出事

啲深藍係咪要俾狗打一次先知班狗幾咁濫權

朋友神回覆

睇到最後一句即刻分唔到係真定假

文宣

我冇野講

依家先知？

遲唔遲啲

出面啲分化撚仲問旺角有咩價值
只要有人嘅地方就有價值!
偏地開花 將聲音同真相傳到香港每一個角落

仆街

你的朋友就是你

蒼天繞過誰

10/10

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

差佬無事打三拳

推推

我都念呢樣野😂

你老豆應該係房
佢出翻嚟應該會變咗做第二個人

你朋友嗰句雖然冇講好人好者
不過都好到位

係好好既文宣喎

如果支持政府但反警起碼都叫統一到少少

好人好姐去咩旺角
一定係黃絲搞事

屌咪同今日旺角差唔多
一班行街睇戲食飯被人捉
一班食緊m記嘅食客又被人查身分證
一班記者被人推
幾個議員監察警犬執法又被警犬推

唔好畀佢單獨留係房
信仰崩塌好易做傻事嫁

深藍你覺得呢

比多d 今晚既片佢睇

留名待跟進

G持
叫你朋友日日勸佢老豆老母唔好再搞事

叫你朋友好好利用佢老豆既狀態
俾多d黑警亂打人既片佢睇

好心呢啲
睇得咁舒服嘅文章
就唔好: 真唔真
又要fact check啦

真假是撚但啦
大家睇得高興咪掃興

煩到佢哋咪令到佢哋覺醒

正呀喂

弱智？

推呀

係囉係囉
今次我就撐隔離喇
記住要加多句：你都冇犯罪怕咩送中？

留名睇後續先

我冇嘢講

無理由架
就算自己比狗打
深藍都實有理由撐架喎
渣架

五大訴求？
明掃你興

我無嘢講

笑死

每六小時一次
每日三次
好似食抗生素咁唔斷尾都唔准停

你再同佢講
就係你投埋嗰啲民建聯工聯會
搞到冇人係議會監察住啲差佬
佢地先會連你都搞埋呀傻鳩

叫你朋友聽朝早醒多佢一句叫佢老豆咪出去攪事
畀差佬拉左唔會保釋佢

同我一樣遭遇

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊

屌你 呢個大力推

因為 d 狗未夠 11 點就攪事，條街仲有大把人行緊街食完飯

當佢地有 “嘩 咁都得”呢種感覺
就係差唔多覺醒的時候

真係深藍都嬲喎咁

今次真係深藍都有火

利申深藍

點會呀 你朋友個老友係咪撞警察呀

大家幫手繼續更新
推撞記者

(back up)
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
16990
19450

21304 鍾俊邦 「隻揪啊」

-
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619/13519 (need fact check)
-
警察執行職務唔需要出示委任證

34861張偉豪 高級警員 「警察執行職務唔需要出示委任證

[整合]黑警number

豆

屌啲狗無性架 防具係絕對唔足夠對抗啲狗

我玩開隻game 大多數人心態都搞到爆唔到機 一齊討論下？

幾好笑

我無野講

係嘅話都幾抵死

咁似我老豆
終於有機會當面頂到佢出唔到聲
用番佢地果句屌番佢地轉頭真係好爽

「好地地警察點會咁對你地，梗係你地搞事，人地至揸正黎做啦！」
大巴大巴打落去

老豆老母塊面俾人直線抽擊

今天的我打倒昨天的我

咁耐冇岀黎係咪揾伯母岀火？

係，普遍都係針唔吉到肉唔知毒既品種黎

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

強烈譴責有人選擇旺角擺酒，搞明係想搞事
阻住阿sir做嘢啦

好波

好地地警察點會咁對你地，梗係你地搞事，人地至揸正黎做啦！

係文宣組最上等既材料呀

好多都係咁 無見過世面 廢老讀書少見識少 依家知道個世界係點 唔知咁樣醒未

係旺角放工身處危險地帶老母好擔心 之後我大作文章要佢同警察分化

push，留名跟進

推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

所以要朋友借呢個機會多同佢父母做思想教育

想問，有無大陸官員同香港高官屋企人國藉既圖？
之前見過，但找唔番

同老豆嘈左3個鐘

旺角擺酒 = 非法結集 + 阻差辦公 !!

下次去新都城平行時空 ...

係真既話你朋友把口都幾忍到,俾著我一定大力恥笑呢兩件廢老,拍埋門叫佢出嚟走鳩佢地

好地地警察點會咁對你地，梗係你地搞事，人地至揸正黎做啦～
好地地警察點會咁對你地，梗係你地搞事，人地至揸正黎做啦～
好地地警察點會咁對你地，梗係你地搞事，人地至揸正黎做啦～
好地地警察點會咁對你地，梗係你地搞事，人地至揸正黎做啦～
………

係囉好人好者點會趕你地啊班警察

突然勇武？

佢哋無俾首期？

有fd 係旺角食完飯，佢又著黑衫，出晒事，d狗追著黎打

寫返篇文廣傳

我都想我老豆老母遇一次，佢地深藍到傻撚咗，日日睇tvb news

行得正企得正 抵呀

好人好姐點會係旺角，旺角戒嚴嘛

唔理係咪真
已經可以交文宣組做
成個旺角咁大，一定有無辜人俾黑警趕或打

好人好者會出旺角飲酒?

但佢地覺醒無乜用
反而真係出嚟果啲就俾人拉咗好多

畀文宣組寫文煲大佢

我無野好講

早午晚每日講一次 一定係你攪事啦 好人好姐點會攪你

以後每次佢父母撐狗搞人，佢都可以loop返“係啊 你地嗰次旺角俾人搞都係因為你地衰先”

有深藍父母嘅又和理非大家第日可能發生警民衝突嘅地方帶佢地食飯睇戲孝敬佢地

食飯睇親新聞都潤9佢地

我諗樓主呢排食飯都好難忍笑

抵撚死

今次真係，仲有好多去飲飲食食嘅港豬都俾黑警嚇親

留意返 依d唔係叫挑撥離間
而係叫認清事實

好正

班死藍絲抵撚死
知驚啦咩
依家調轉槍頭仲嚟得切架

對啲藍絲我地用把口講機多口水都無用, 其實最有用的方法是比多些機會比佢地充份體現針吉到肉至識有多痛！

一把年紀，要重建返世界觀係要啲時間

有條女行過 睇佢衣著好明顯唔係示威者 都禁落地下照拉
相信咁多傳媒都影到

抵撚死啦藍屍廢老 撐狗撐到比狗咬

彌敦道大捷! 繼葉繼歡、張子強、季炳雄之後，部署最多人手，擒獲數十名佔路及路過嘅大賊，堪稱香港警方回歸以來最中勝仗

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

係唔係咁搞笑阿

留名

正到爆

呢招work,帶d深藍既廢老既衝突現場
等佢地同警犬互屌

請佢地係個頭食飯
做個孝順仔

大家一於唔好著黑 等警犬連藍絲都打埋

或者可以帶多件衫去換

岩呀，馬拉松式播黑警打9人嘅片

[文宣畫畫 入一入黎］警察就係乜撚都唔驚 先咁大枝野呀！

我朋友就係...
真係我個朋友

終於吉到班深藍

終於有d咩睇完開心返,
相信家有藍絲嘅都好有同感

針唔拮到肉唔知痛
有冇得策反

希望唔係射到成地精

呢d 係中國人劣根性之一，原因係自私和無同理心，魯迅筆下圍觀將被行刑既人，表達出冷漠，甚至對被害者譏笑。但到佢地變成受害者之後，便覺得自己無辜。

今日返工都有阿叔話真係睇唔過眼啲警察咁樣 之後屌9佢地叫人走但又包圍

諗起鉛水父子單嘢....
轉貼：
友: 我剛剛同老竇反咗面。
我: 因乜事反面咁激?
友: 前幾日係到睇新聞，老竇拍枱大鬧現在啲香港人大驚小怪，見到一兩個水樣有鉛就嘈嘈閉。
我: 都過咗幾日，家陣先蒞反面?
友: 之後幾日，我被我老竇發現。為咗同佢鬥氣，我日日走去問住係啟晴?既朋友攞水滲落屋企個電熱水壺裡面。剛剛老竇問我做乜喱幾日屋企多咗咁多膠樽。 我忍唔住，自爆出嚟。
我: 吓？咁之後點?
友: 我潤鳩我老竇， 叫佢唔好大驚小怪。短期飲鉛水對身體不會有長期傷害。 更何況，我朋友都唔一定係中招嘅單位。
我: ..........
友: 我老竇今晚入咗房， 飯都無出嚟食。
我：你條片仆街都幾有計。

最好食埋胡椒湯

行得正企得正 怕咩比人打？

.

絕招絕喎

最好拮撚死班賤種畜生
睇佢咁撚鍾意食屙瞓 唔撚用個死閪腦

聽完真係心花怒放

你個fd都串得幾應

行得正企得正驚閪呀

有冇跟進

有冇下文？

絕對明白 我做野個度班私奶都係度好激動甘話人周圍搞屎
成班喪屍冇腦架 我係話班私奶 tvb講咩就咩
又話咩一打開電視又係遊行 唔想再見到關於政治既野 佢仆街啦

你哋班連登仔唔好北角搞事咁多藍絲廢老喺果度好危險

推 希望所有廢老都快啲感受到

感謝！
印左出黎派街坊！

係真人真事我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你